老婆話原來婚前試過俾個朋友攬攬錫錫同揸波

都幾年前嘅事，而且無扑嘢，我算唔算戴咗綠帽？

雞

老公話原來婚前試過俾個朋友攬攬錫錫同揸波

你信無下文？

又奶又摷哂水唔通又話你知咩

Molamola，你自問未結婚前 d 女朋友，有邊個只係談心而無做過？

係幾爽嘅

之前未同其他女仔拍過拖呢

咁就無計啦師兄

你老婆係雞

揸返佢朋友老婆波同攬攬錫錫

佢係毒L，第一次比咗老婆

你唔係信渣波
無屌閪咁岸鳩號
驗HIV啦

係